【開始搞新界佬 】721幫兇家族出事，元朗套丁大王被ICAC拘捕兼搜屋！

好似開始抄家

condom仔

ＩＣＡＣ會查啲乜？
話佢偷咗張萬寧優惠券咋?
（未睇片ｓｏｒ）

國家任務面前
全部都係Condom

只有死人先可以保守秘密

icac高調拉人 低調放人

唔係史實,但好有意思,香港鄉黑最後下場
死因:狗糧太貴

宇文泰問：如何治里國家？

蘇綽答：用官。

宇文泰問：如何用？

蘇綽答：用貪官，棄貪官。

宇文泰感覺不可思議，不解地問道：「怎麼能用貪官？」

蘇綽答：「做為國主，大臣們的忠心是第一位的。臣忠則君安，君安則國安。想讓人死心踏地跟隨您，必須給人家好處。官多錢少怎麼辦？給他們權利，讓他們以權謀私。權利是您給的，貪官們自然會維護您。」

宇文泰又問：「既然用貪官，為什麼又要反貪？」

蘇綽道：「貪官必用，又必反，此乃木又術的奧妙所在。天下沒有不貪污的官，官不怕貪，怕他不忠。以反貪為名除去異已，內可安枕，外可得民心，何樂而不為。這是其一。其二，官員只要貪，把柄就在您的手裏。您有把柄，貪官們就害怕，越害怕越忠心。所以說，反貪是馭官之道。不用貪官，何來反貪？如果國內清一色清官，君就危險了。」

宇文泰道：「用清官怎麼會危險？」

蘇綽解釋說：「清官自恃清廉，不聽話，君主怎麼罷免？棄清官，人民不高興，人民不高興就有怨氣，人民有怨氣國必危亡，所以，清官不可用。」

宇文泰似乎明白其中的道理說道：「如果所用貪官激起民怨怎麼辦？」

蘇綽道：「發文即可。一而再，再而三，做出憤怒之狀，不斷強調不許貪，使全國上下都知道您恨貪官入骨髓，使老百姓都以為英民之主，貪官是罪惡之源。國之不國，非君之罪，乃貪官的罪過，民怨就可以消啦。如果有大貪，民憤極大，怎麼辦呢？」蘇綽自問自答道：「抄其家，沒其財。民怨平息，老百姓會歌頌您。簡而言之，用貪官換忠心;反貪官除異已;殺大貪平民憤，沒收貪官們的財產充實國庫，此乃千古帝王之術。」

咁依家仲有ICAC㗎？

2020年就過 升旗易得道有幾多樣野係講中左架?

又出支那毛

鄭乃馨老公#70988

硬糖少女303&THE9 討論區

硬糖少女303
女子偶像團體
硬糖少女303是2020年成立的中國期間限定女子偶像組合，團體內七名成員由騰訊視頻節目《創造營2020》中選出，並於當年7月4日晚上的成團之夜總決賽中正式成團並出道。成員包括希林娜依·高、趙粵、王藝瑾、陳卓璇、鄭乃馨、劉些寧、張藝凡。團體限定存續兩年。成員來自不同經紀公司，組合由哇唧唧哇娛樂有限公司運營

前排唔係話上訴得直套丁無問題咩

我冇嘢補充

但套丁經常涉 貪污

應該都係睇下交贖金得唔得先

正如深圳
支那治下開廠工人因工死亡, 撞死人全部有得傾價錢

翠種細細個就睇嘅故仔

賤種condom仔
新界牛屎佬冇人會可憐，抵比支那吞食

Condom

原來icac真係有返工

都話要解決住屋深層次問題，地從何來，填海、郊野公園地，私人棕地樣樣都有爭議，今天香港共產黨直接管，邊到到你出聲爭議。

填海填得嚟到死得啦，郊地棕地一定係最快攞地，而棕地一定係最方便，塊地你地仲填曬石屎。

原居民九成未見過共產黨嚟衰嘢，仲以為自己搞得掂英國佬好醒，今次仲唔攬炒

我想睇共產黨點樣再搬基本法龍門

順便殺曬堆丁權 平民憤

Icac嚟

可憐班韭菜永遠都唔明白呢樣野

港豬：最緊要有工返

咋病

中共最愛